有冇人幫我睇吓背脊呢啲咩嚟

有時會好痕

認真
去抽返個anti-hiv

應該唔關事 叫雞前都已經有

係咪啲汗葉住毛孔塞住咋
去買舊擦 日日擦背試下

唔識就收嗲啦屌你老母

毛囊角質層硬化？
係咪平時沖涼冇洗乾淨背脊？

donki見到有枝野99蚊可以買黎噴背脊粒粒，我就未試過，你可以先下